民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

民航署可能係救香港唯一出路

傳說我個朋友屋企人做民航署
早於一個月前，話政府已經冷處理所有關於機場同民航署嘅新聞

請留意 機場集會無阻止無警察
今日航空控制員罷工
機場取消咁多班機
林鄭政府隻字不提 只提狗鐵

點解 因為唔想人諗起機場 諗起民航署 (冷處理）

航空控制員係無可取代嘅職業
唔似紮鐵，工作要經過好多training
絕對唔可以即刻搵人替工
佢地亦受國際航空法保障
隨時按章罷工
合情合理合法
不能炒，不能扣人工

飛行令1995
「禁止航空交通管制員在感到疲倦，或受對精神有影響的物品影響的情況下行使執照特權」

只要佢地長期罷工，機場根本癱瘓
林鄭今朝記者會唔敢講，就係最驚依班公務員

當然全個機場員工罷工病假，成件事就更加有影響力

多謝今日罷工嘅你地，亦預早多謝將來罷工嘅你地

果然係咁
拜託文宣

我地要煲大佢
依件事係香港首次發生既創舉

推

多謝

民間記者會

Push

機場人加油

辛苦晒

辛苦了

機場層工

我無野講

文宣組

辛苦曬

明明咁大件事冇人講

大大力煲空管罷工

推
要打 就出盡奶力打敵人最痛既地方

機場手足我愛你地

制裁黑警! 撤回惡法!

push

機場加油

一齊罷工！

飛機維修員都罷埋工喇 有空管都無用 無人推

立即成立民間記者會

ATC好波！

多謝你地每一位

煲大佢唔可以遺留機場手足

推上太空

我地一齊諗下可以點樣支持佢地

Reddit有post未

pish

冷你老母 冷處理

光復香港 時代革命

要宣傳都要有圖既

推
[black]民間記者會[/black]

加油

推 多謝機場界

民航署

得一間電視台入機場live左一陣
而家想睇都無

機場今日真係好勁

Share d 機場相出黎啦

多謝機場做嘢既咁多位

機場今日好大獲
百幾班機取消
要多謝有份既機機巴絲
你地居功之偉
林布提都撚夠膽提

有冇英文巴絲幫拖

日日去機場聲援？

多謝

支持所有航空人員罷工

火力全開集中文宣

推
雖然機場罷工會有機會令我返唔切黎同大家同行
但如果罷機場係咁有用既我情願燒多幾日錢唔返泥，繼續俾機場手足罷工

機場人員加油

機場員工

機場手足

多謝你地

煲大佢！推

推

文宣

多謝你哋為香港付出

推上國際 有冇英文好既巴絲

機師暴動單野幫好多

我敢肯定今日罷工最大損失造成
一定係民航署

記者朋友

煲大佢

果然係咁

光復香港！
時代革命！

推爆佢!!!!!!!!!!!!

tvb今日報新聞咁啱又講起英國罷工
英國嗰邊得一百幾班航機受到影響 就講到罷工係為咗爭取乜乜乜
香港呢邊有二百幾班航機受到影響 就淨係報啲外國旅客返唔到去做培訓嘅嘢

推推推

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁推下囉

支持機場

唔係唔推呀？

記者會

多謝機場兄弟支持！

政府弱點 可以大攪

病就唔好返工啦

機場機場

CAD加油

多謝機場手足
推到俾更多人知

機場罷工係國際級新聞

Push!!!

和你飛

up

推
機場是個好地方

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

要短期KO 佢要甘做

推到有link

和理飛

罕有得番一條跑道
航空業好波

bump

Pish

Puuussssshhhhhhh

英國機場都有罷工
可唔可以同佢哋連埋一齊講？推到香港同倫敦嘅罷工係同樣巨大？

民間記者會

多謝機場巴絲

繼續罷

不要說冷處理，試著說隱瞞

(應該仲有好d嘅詞，拋磚)

多謝機場手足

特別係控制塔

推爆機場

多謝航空手足

辛苦你地

辛苦哂

推
其實唔止空管，每次航空業嘅罷工都因為有公會而幾有聲勢，有佢地幫手好好多

多謝tower兄弟

all in or nothing

原來咁勁

機場巴絲我愛你地

respect機場友

機場

繼續罷！

一定要保護佢地
雖然佢地唔需要保護喇我諗咁多保障
支持佢地繼續罷工！

請長期罷工

五大訴求
缺一不可

成30個atc reprt sick 呀！
唔好浪費人地既勇氣
推

3分1指揮塔嘅人都罷
好勁

感謝

大家都賭上前途.

好感動.

推呀

琴晚個post我都話，香港唔會無狗而倒下，但如果機場員工唔返工，就算啲地勤一樣，你香港經濟食屎啦

俾個讚！

我冇嘢講

機場罷工就變國際問題嚴重影響國際形象
千其千其唔好搞機場呀

個個星期繼續和你飛集會，大家點睇

support機場手足

好波
重大戰果要大大宣揚

政府淆鳩空中管制員 睇下邊個驚邊個

勁

咁機場霸幾日都夠玩啦

光復香港 時代革命！推到2046

夠鐘出門口集會

多謝香港人

推！

之前民航署長做到pat屎咁已經失民心

推到民航署職員持續罷工

多謝機場手足

唔好沉

聽日去機場再搞集會煲大佢諗唔諗得過？

英文巴絲幫手上Reddit

支持

推爆佢

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

推到全世界記者朋友入黎 我地都要盡快開記招

加油！比多d人知！

開個航空界記招
講明今日罷工
係要政府回應

train ATC 兩三年走唔甩
投入既資源分分鐘係百萬計

佢冷處理 我地就煲大佢

我罷工了
推

佢地亦受國際航空法保障
隨時按章罷工
合情合理合法
不能炒，不能扣人工

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

歷史一刻
更要向上昇華

Posh

多謝機場各巴絲
辛苦哂

呢步好重要！！
Respect所有航空管制人員！！

多謝你地啊

專業職系一罷工玩撚完？

機場係新既突破
罷工，集會 都需要

多謝機場眾多位巴絲

推！！

多謝你 我地支持你

咁應該點講

CAD

多謝你地 香港人上下一心

Pushhh

機場手足加油啊

推！！！！煲大佢！！

推！

塔台主任根本就係最屈機既工種

幾時再和你飛

推！！！！！

推爆佢

機場罷工將會係轉捩點

推向新既層次

民航署 my hero!

和你飛！！

光復香港
時代革命

抄起佢

機場先係香港命脈嘅戰場

已罷工和你飛

支那航班停撚唒先啦

機場加油！

推吖

政府聲都唔敢出

PUSH

有冇人有相

一定要令到佢地驚

搵到佢老母個死穴

pish!

p

光復香港
時代革命
5大訴求
缺一不可

good喎

罷唔罷佢地決定

我地只能夠推

機場wtsapp group內講嘅
要fc可以召喚機場巴絲!

支持！

真心創舉 影響力極大

推推推推推推

機場係我地最後一條防線

麻包袋

大大力推！！！！

民間記者會
連儂牆

叫手足去機場聲援？

航空界
我愛你地

可以一戰

多謝 機場巴絲

辛苦晒

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

加油 繼續罷！！！

好, 煲大佢

煲大佢！

✈️ 👩‍✈️ 👨‍✈️
🍰🍰🍰

支持!!!!

成個facebook都無人提

低調處理

黎緊星期六日係咪再去和你飛

push!

攰就休息下

罷佢老母
林鄭食屎狗

8.5七區見

push!!

搞大佢

機場相呢?

圍機場

其實佢地作用好大，一個職業罷工就令到大半個機場癱瘓。政府係好驚大家再咁搞大佢，因為香港機場係好有經濟價值，又有旅客，佢地唔敢亂嚟

有冇東涌巴絲可以入機場幫手解釋
再次跪求英文好既巴絲推上reddit

只要popo日日記者會 好多人就會接受
我地必須要贏
求求大家
我英文太差推上去會比人笑
求求大家

機場手足多謝你地！

咁駛撚罷工咩，每日塞晒去機場既交通咪得
Crew 同 Tower 輕鬆被罷工
得果一兩條路加機場快線，塞到後年都仲得

所以一向全世界所有航空業都係最惡

PUsh

感謝機場手足

Reddit 新聞

知識改變命運， 呢班精英好撚型

推呀！

多謝機場兄弟

之次機場集會同今次罷工都係佢地主動提出
多謝你地大力幫忙
兄弟爬山，各自努力

8月9日我地黎機場為你地打氣!!

推
其實機場係呢場運動入面作用好大
要再諗下點利用

搵日入機場聲援

痴線人地係病，唔好屈人罷工

Up

nice

推 機場最有影響力最成功

推到名留青史

推！！

光復香港 時代革命！！

幫手

Calling 文宣組

今日之後應該下次會連罷幾日

推，救香港

推 支持

文宣推爆佢啦

我愛你地每一個香港人

依樣堅
今日機場亂過出面
利伸: 機場人

機場係政府的死穴
絕對係成敗的關鍵

機場手足好波

其實一齊入機場整大個noise有冇得諗

感謝航空業界支持

pushhh

文宣組麻煩注意！！

要煲大佢

機場好波

而家佢地喪到遊客區都唔理照發蛋
唯有係機場仲未失守

多謝你哋發揮自己嘅影響力

航空界嘅巴絲
多謝你地

支持!!!

我推

推
預早多謝將來罷工既你地

多謝民航處巴絲支持

大大力推推

咁仲入唔入機場 ?

好型

多謝你哋

民航處巴絲

今日應該要喺機場搞集會，畀啲等候補機位嘅旅客了解下香港發生緊咩事，了解下香港警察同三合會嘅優秀事蹟

再一次和理飛！
Connect埋機師空中服務員！
直至佢肯正面回應五大訴求！
機場見！

辛苦曬所有機場員工💪🏻💪🏻💪🏻

我地要將視線轉番去唔大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

加埋地勤！

多謝機場手足
We connect

好波

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

ppp

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

香港航空好野

煲大佢, 其實取消唔只係影響人, 貨都好多運唔到

Respect! 唔可以冇人知 推出去

幫你煲翻大佢

推爆上國際媒體

推
三罷
五大訴求

敵人既敵人就是朋友,發大個罷工,呢個係真自願,拉民心,必須幫手.we connect

集完會入機場嘆下冷氣先

推到出面嘅人見到

今日實好多旅客滯留機場
係搞集會同做文宣嘅好機會

其實只要搵樣嘢整到自己入long term sick leave 就得，有航空牌嘅人要整到自己入去係真正嘅其實唔難

多謝機場各位巴絲

英文文宣

用港女美人計搞埋其餘3份2擺工 ，所有航班取消 不出一星期港虎一定跪低

多謝所有機場罷工既人員

幫推

連農日報 正式上線

一個post 45分鐘就5000正評

唔提，即係好大影響
唔係就譴責咗啦
即係做得啱！

機場no 1

一齊罷工

求求大家救香港
抗惡政

推 去機場！

同我大大力推

多謝！！！！

千祈唔好去搞接放工呀

航空貨運一定受好大影響

其實淨係機場今日應該少咗唔知幾多億

號召市民去幫手聲援啦!
不過小心唔好騎劫左

機場已有超過50%人手罷工
包括Traffic controllers、機師、空姐空少、地勤、工程師
香港航空及港龍航空均多於50%

空管罷工同按章都唔容易
同事間價值觀就算政見接近
對罷工睇法都好唔同
而且高層嘅眼光可以完全唔睇咩黃藍
總之集體病假就係唔聽話唔聽教搞事
咁罷法其實好搏

唔好諗住飛航令1995講可以隨時決定唔返工
佢地唔係咁金剛不壞架咋
呢班熱血撚知好多人對空管人員有相當寄望
先出黎比個訊息大家
為一班一樣願意為香港嘅未來不問回報去搏嘅人
打個氣又好撐又好表態也好
其實在某個意義上
佢地嘅決心同埋勇氣
唔會比前線低
不論日常返工定係今次嘅行動
都值得大家記得佢地嘅付出

琴日無左三分一人手
已經係臨界點
今日又有人響應罷工
已經係盡做
希望大家明白

Pish!

撳錯dislike
太攰咋原諒我

多謝機場咁多位兄弟

感謝所有空管人員及所有罷工嘅航空業界，多謝你地與香港人同行！

機場工會一向都勁
因為佢地啲工唔係求其搵個人可以replace
大佬，train個機師要咁耐

Source?

冇機運貨, 物流業office番工都冇用
剩係為左同客道歉道歉

國際冇關注?

樓主好波

好！！！！！

唔炒得，咁仲成世界？大種乞衣呀而家

民航巴打，記得保障自己權利，有病就唔好返工啦

推俾機場巴打見到

今日機場有和你飛活動，歡迎大家隨時加入！

HK805公海群：

HK805 Channel

機場相呢????

唔可以只靠飛嘅人，全港集氣大家先敢繼續做

而家政府目的係要群眾對立，同佔中一樣打民生經濟受影響，掩蓋市民政治訴求。

呢個真
其實佢地都係勇武

㩒錯左負評

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

所有香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

推撚爆你

多謝公務員🙏🏻

推推推推推

ATC we need you

機場MVP

集完會一齊去機場啊

圍機場同港交所 唯一出路

主線

..

文宣加油

機場要繼續 多謝你地

當年個垃圾雷神系統都係靠佢哋爆料先知

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

that's right

班ATC炒咗就請唔返

港共會唔會諗住等你搞落去推冧航空同物流業算

唔怪之得一句都唔提

推到有英文版文宣

長知識，唔好推

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

今日已取消嘅航班

千萬不要 集中 機場 啦!

擾平民成本最低
航班受阻最影響經濟

7合1

依個就係香港春袋

內部員工
12:52 -
KA port sick
Cabin Crew 497
Cockpit crew 63
Flight cancelled 51

去機場了

Push 再黎機場集會!!!!!!

認同

堆

手足唔好鬧住
樓主可能突然醒唔起點講
提一提佢就得嫁啦！
低調處理
或者轉下句子
講 故意忽視 / 忽略 / 迴避談論

Push push push

千其唔好呀
有好多人去左旅行未返
咁樣返唔到工架

多謝各位機場手足
推爆你地

大力D！聽講只得一條跑道有限度服務

成立網上紀者會

幫我地同旅客講聲sorry

係
我喺個機場group度都係咁睇到

光復香港

其實我係鬧港共嘅處理手法
唔係鬧樓主 自吞
Sorry 樓主

佔領機場有無得諗
早幾年泰國都試過

好波! 隻字不提

不如入去幫佢地罷工

香港人咁鐘意去旅行，今次佢仆街啦

冇錯 要煲大佢

一早講過
兩條軟肋

1. 機場
2. AO、EO

罷！

開記者會啦

成功爭取四天工作週！

入機場啦

要成立機場罷工基金

機場職工！！！

多謝今日罷工嘅你地

push push push

機場工作人員辛苦曬多謝你哋

香港機場

CX Cabin Crew : 1216 SL (update at 0715)
Ground : 240 SL (updated at 03:00)

民間記者會 香港人加油

航空界罷工先係最大破壞力既手段。國際形像，商業資金，文化交流一次過推倒簡單直接

支持機場人員長期罷工，要有基金支援

姐係之後請控制塔atc員工會請大陸人？

但係機場有冇集會？

既然係咁
大家今日千祈唔好搞機場
已經剩返好少機飛到
你地今日罷工果啲去曬離境大堂坐
剩返果啲航班大部分玩完
千祈唔好咁做

你能夠接受狼既存在，但不能接受無良知既狼去搞羊群。

8.5 全民三罷

多謝機場服務人員，辛苦哂，你地令出係值得

五大訴求缺一不可

咁就要吹大佢啦

目標係癱瘓少少
其實已經做到左
仲需唔需要去埋集會
睇下一眾巴絲點睇

民航處的航空教育徑和民航處餐廳逢一至日開放給公眾人士參與。入面個canteen價廉物美有海景，遠望港珠澳大橋，教育徑讓你學到課本以外的資訊，適合任何人士參觀。

不過提提大家，千祈千祈唔好阻到人地工作啊，好大獲嫁！

推！要俾佢地見到！多謝所有民航職員！

推!!!!

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

原來係咁的…感激一眾肯為香港踏出第一步、肯為香港人打響頭炮嘅民航兄弟！

Respect

唔該晒大家

原來係咁

1001

一齊炒起佢

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

多謝哂call sick嘅大家 無懼白色恐怖

文宣

機場真係最大影響力，我地罷工罷市都唔夠機場罷咁勁

撞

欺善怕惡

機場手足you are the best

要比更多人知

今日航空控制員罷工
機場取消咁多班機
林鄭政府隻字不提 只提狗鐵

為左香港 唔去旅行都要支持佢地罷工直至林鄭回應五大訴求

整合反 今日各個航空都有好多人罷工
CX ：
Cabin Crew 1216 SL (update at 0715)
Ground 240 SL (updated at 03:00)
Ground就port左around 150個 佔全日5/6成人手 當中seat control & arrival 全port
Jardine ：
300幾人 SL 應該唔開ITCI
KA ：（12:52）
Cabin Crew 497
Cockpit crew 63
Flight cancelled 51
港龍：
機師 63 佔正常人力1/3
香港航空：
多過300但由於連office都罷埋所以face check 唔到
香港航空成個flight planning無人返，無人提供飛行地圖

多謝大家
守護香港

推, 民間記者會

推推

塞機場！！

機場！啪啪啪！機場！啪啪啪！

機場手足要發力了

推上熱門

機場狂cut班後仲頂到雙跑道運作

以後你地爭取福利爭取加人工，我地實支持，Hong Kong remembers

真係有道理

堵馬路，都會令市民嬲

但堵機場，好喎，有效得多

幫推

香港人好波

多謝咁多位

講得岩 一定要推

堵機場廢老無野講 香港人最撚鐘意返工

機場開始有少數人，有物資

入機場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

應謝以上罷工人士

多謝所有有份參與罷工既人

機場要人 成朝都無講過機場旅客點

大家發揮自己所長

機場手足加油！！

早幾年係機場禁區影 唔知有冇用 有用既話文宣組隨便用

香港加油

Show多 d 旅客塞住，水牌show哂cancel既相啦

要冷處理就同你炒熱佢

光復香港時代革命

點解仲係雙跑道?

我無嘢講

控制塔過左考試有牌個啲，好撚珍貴，係專業資格。唔係話請就請，雖然唔係話要高學歷但一定醒目程度。技術移民係加好多分

機場T1要更多人 班狗唔敢清場放彈

機場係核心嘅內圍

我要入機場

推 呀 揸實佢個spring pocket

係咪入機場！

再推

推
好波！

推!唔好白費機場員工嘅努力！

輕輕一推

一齊炸爆民航署個email

衷心感謝民航處今天罷工或按章工作的員工
我哋嘅未來靠大家
一齊加油

大力推

多謝民航署手足！
多謝今日罷工的空姐空少！

推啊！
機場可否打尖搞集會

#光復香港

希望係機場做既員工keep 住罷 罷佢老母

民航署嘅手足辛苦喇!

多謝咁多位空管！！！

機場T1要更多人行街旺場

[ Hundreds of flights cancelled leaving travellers facing chaos as citywide strike action hits Hong Kong International Airport ]

source : South China Morning Post

機場人

psh

感謝機場手足！

冷處理可以令機場冇罷工？
林鄭你繼續

去機場開民間論壇

應該喺機場入面開民間記者會

機場人員我地支持你

咁我地係咪要去多啲機場涼冷氣？

入唔入機場？

之後要再入去接機 等佢無得冷處理

機場嘅咁多位工作人員辛苦曬

機場職員真香港人

機場和你飛

當外國傳媒死架
國際上唱開哂香港政府就冇得唔理

推到出跑道

推
林病邊會唔怕民航個邊晚既
分分鐘林病想走都走唔到
唔撚批你入

會唔會全部atco一齊病，到時香港會變孤島

大力支持機場罷工

機場係狗一定唔敢搞嘅位，每刻都有大陸機同外國遊客嚟。和理非嘅一齊去機場做宣傳，解釋埋畀外國人聽。呢個絕對係落共產黨面又低成本嘅好手段。

唔想放機場義士上檯。但如果真係成事，著實萬分感謝

真係唔見電視新聞有報道機場得返一條跑道既事實

Thanks

感激有心有力的手足！

譚文豪go

我相信民航職員同香港人一樣都精神好差

紮鐵都要經過歲月嘅磨練先得
你試下三十幾度喺度屈鐵

我冇野講

呢個係死穴

泰國人都係佔機場

倒不如…

講到紮鐵係人都做到
Btw 機場係重點保護對象就梗架嘞

多謝再接再厲

記者朋友頭版唔該。

文宣
推

機場罷工

死穴來

推俾更多人知

之前奶共派班友都講過係香港命脈

多謝航空交通管制員

呢個要推

即係3000唔夠多

快推

推~

應派畜聾去打7啲機師民航處，除空姐底褲

感激所有真香港人

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

大家識做

推，經濟命脈之一

光復香港！

之前提議

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

現場情況？

大家幫手推
玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

好過日日打狗,打唔到主人
日日比狗追唔長久

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

推撚爆

推爆

唔好俾佢沉，我哋要大大力宣傳呢單嘢，香港人加油

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

其實機場入面是但一個職業罷，都會令大半機場癱瘓
機場巴

推丫 目前應該係最有用

但atc 罷係最大壇
同我推爆佢啊

病先岩

啲人仲以為係航空公司同機場冧
其實atc 冧咁大件事都冇人知

外媒最like報機場/航班相關嘢

缺一不可多謝你地呀機場巴絲

全世界入機場

PUSHHHHHH

多謝民航署請假既手足

我原本今日要由大阪飛返香港
班機取消左 等消息個陣 HKEXP 由星期二至星期四都冇晒位返 (窮能搭唔到 CX)
結果中午訂到星期三由名古屋返香港既機
到黃昏再 check 個價己經 double 左

再一次多謝你地令到今日罷工更有威力

光復香港 時代革命

多謝機組人員

越少人返工搞到我都病病地

阻到你 唔好意思 辛苦你了

唔緊要 係你地辛苦
我後悔衣段時間去左旅行

食蕉黎姐

推啊

多謝！

多謝機場人

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

緊急，7合1入機場會點？

T1睇緊飛機降落, 其實仲係用緊雙跑道, 全民中伏

你計下一個鐘有幾多機上機落先啦，叻仔

has地勤員工有部分人都無請病假，講質素cx真係齊上齊落

英國衞報有keep住實時updates
The Guardian: Hong Kong protest: car rams protesters in Yuen Long – live updates.

效率低左, 但好似張曉明咁講太陽照常升起

一定要推！香港人加油！

推
其實只要機場罷
全港正式收皮
唔洗搞其他野

仲用緊雙跑, 小左飛機都好, 呢個咪係正正樓主講既政府同民航署講既要冷處理, 等聽日蘋果冇得話機場受到公務員罷工影響

CNN報左啦，喺r/news

無旅客塞哂既場面既相?

陰招即破！
大肆宣傳！
有無主流傳媒講？

ＴＯ ＡＬＬ 機場手足：
現時多條戰線進行中（沙田，油尖旺，大埔，上水，黃大仙，天水圍，金鐘等）
物資及人手調配極度緊張
請保持低調進行，切勿有任可衝擊行動

（呢邊形勢定左有手足會過黎）

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

機管局陰招
你唔係嗰班機就嗰比上去櫃位前
射記者影唔到相

機場已有AA職員留意，但暫時一切正常
叫口號，人肉宣傳都可以

推
機場要人

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！

成個機場一齊罷工！！！！

機場有外籍記者

出面多戰線
文宣唔好停

重要, 需廣傳

會唔會聽日都罷

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

捉撚到痛腳

立即成立民警對抗黑警

推到班狗官死全家為止

推多幾推

機場見

全港齊撐和你飛

推，一定要推上去

機場巴絲係今日MVP

去機場啦！

推
機管局應該好驚多人入機場
多咗勁多office人落場mon住
連航空公司嘅職工車都派保安check員工證先上得

Fact checked off duty航空同業

去機場
去機場
去機場

push,個個禮拜和你飛

真係好多謝民航署嘅大家

推爆，機場人員有料

推!

想令人覺得示威者攪事所以取消
屌！

新聞已經話機場升建開始回復正常

多謝🙏🏻

大大力推

聽日啲機又飛返 連埋今日個量 會唔會做死？

推呀屌 好重要

真！！推爆佢

多謝各位機場罷工員工。🙏🙏

多謝您哋！要繼續呀！！！

我冇野講
我要搵律師

要推啦

覺得唔係好事
無知既人睇到以為係d 交通搞成咁

push!!!

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

塞自己不如塞全球

罷工係最有效
造成直接損失對政府而言係最具殺傷力
相反硬撞硬打狗對政府冇用
因為被打既只係condom wfc
義士仲要冒上被捕風險

推
今日無新聞講過機場罷工, 但偏偏佢地係最成功最有力既一招
政府應該一早同傳媒打哂龍通唔想煲呢單
但今日既罷工偏偏就比各區衝突完全蓋過哂

機場係低成本和理非但經濟殺傷力最大既一招
大家唔好比政府轉移視線

大力推！！！！！！！

推！！！！！！

推呀 文宣

多謝罷工既你地
Proud of you機場友！！！

多謝你地

過幾日會到機場

嗱咁樣唔暴力喇掛

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

機場明明咁大件事，，明顯政府刻意淡化

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

辛苦哂手足

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

藍芽

去機場休息 耶

大家睇清楚對家驚乜野

push,

機場先係 safe zone

支持，要做嘢我射波都做

正，歡迎黎接機

推，機場巴絲

空服plz stand with HK

下次自的地

請文宣組 將簡繁體寫堆一齊 班文盲唔識中文架

42%外貿

林鄭冷處理，我地炒熱佢

攪機場會令政府咩面都冇
攪差館，遊行，塞車，外國人食花生，
入唔到境就仆街啦，唯有轉去大陸落機
咩安全城市，國際都會，旅遊業發展，一兩個月比班人攪死
越不談嘅嘢就係重點

五大訴求
另包
一連串暴力事件拉人，公平判決
何妖要接受獨立第三方精神科醫生確認處正常可工作

psuhh

推
經過完今日 真心覺得要集中機場
同時集中五大訴求

見唔見依個post無咗啲三毛

係機場成班人瘋狂接機
淨係坐係到等旅客 夠和平啦
同時班狗又唔可以做d乜 全世界人睇住晒
係到放催淚彈真係柒出國際
係機場要集中五大訴求
又可以重擊到政府命脈 佢地冇得唔回應

推，順便請勇武手足休息下

pisj

冷淡對待 仆你個街

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

唔好自亂陣腳

對準政權

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

打就要打要害

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

感謝 推

今日機場件事好轟動

要推呀

要政府回應

大家要關注

機場同港交所，呢兩個係香港經濟支柱

機場的重要性

加油！

和平遊行政府無回應
而家有個咁和理非嘅方法都應該試吓

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

繼續推

ja

日日搞，天天搞

幾時再安排機場活動

推翻上黎啊

要推

推
政府越驚既嘢越要做

今日一家去旅行，唔好攪我住呀！
等咗一年，跪求下你地！！

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

唔可以搞唔機場呀

Good, 集中精力搞敵人最怕嘅地方

仆佢個街
得返一條跑道運作個即時損失仲大過D舖頭做唔到一日生意多多聲啦
班狗官連提都唔敢提

取消左好撚多班機
新聞無提
政府無提

土共侵略香港令情緒不穩

勿忘當初點解會成功
不分化 不割席 不歧視 不篤灰

繼續推呢個行動post
真心重要

文宣繼續

推到大家唔好「習慣」左呢2個月發生既事

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

好似唔錯

新聞無提 我又點會知取消左204班機

實際好似無咩用
罷工最有效

唔知有冇秋後算帳

ATC controllers

無提點解會取消

係因為罷工

多謝民航處同機場罷工員工

推! 機場擺工!全港去機場集會!

全世界去機場

五大訴求
香港自治
真雙普選

推 和理飛

咁要再罷多三日，咁就唔可以唔報

機場嘅兄弟，加油💪

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

路過一區

有冇得諗剩係機場罷多幾日

P

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

控制員都係人，都會攰都會病，請假休息吓好正常

Push
推埋隔離post喇
8月9號一連3日啊

推十連

10

9

支持，多謝你地

8

7

6

5

4

3

2

1

8月9機場和你飛

成功爭取民與民鬥. 777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex. 五大訴求已死, 已冇人提

由對支共政府, 只有仇鄉黑對打
五大訴求已死, 已冇人提

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

謝謝

gogovan

一起飛

焦土

罷工！

民間記者會可以宣傳下

繼續和理非

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

辛苦曬機場所有員工

如果每日有500人一齊叫吓口號

中point

敏感時期、推返上水先

推!!!

放工過黎，辛苦先頭部隊

成十分鐘都未有e21

機場要人